[sen尾季節]一人一個on9 groupmate

做project 6個人一組
有條友冇咩料又要扮大袋
話應該要做左research 先訂題目
On9 連做咩題目都未知點撚樣做research啊
膠都費時派 無視佢

6個人寫8000字唔難
一個做copy cat sd一堆上網搵既資料但無用既
一個做copy copy cat sd返同一堆資料
一個吹到遲左交但交pt form，50字都唔知有無
到匯報果時重好笑

寧願freerider都唔好交垃圾
又要幫佢地執過份野 好撚煩